下次起街有人叫你捐錢要識做啦

無國界醫生：唔好意思，我唔捐錢俾人去非洲叫雞喎
東華三院：唔好意思，我唔捐錢俾人逼人自殺。
公益金：唔好意思,我唔捐錢俾人打高爾夫球。
聯合國: 唔好意思,我唔捐錢比人見死不救喎。
全部人同我推

Push

大家唔好捐 加 拒絕買旗

重同佢廢話
直接裝修啦

一句講晒
叫佢地搵中共/藍絲捐啦

點解要講唔好意思

去大灣區sell人捐, 爭取機遇

樓主你講漏左，仲有其他機構架

咪係，欠左佢架咩

推

無國界醫生：唔好意思,我捐左比星火,無錢
東華三院：唔好意思,我捐左比星火,無錢
公益金：唔好意思,我捐左比星火,無錢
聯合國: 唔好意思,我捐左比星火,無錢